手足不割，香港要贏！

岩啦，互屌啦，大家好以小學雞咁，全部等坐監，十碌八碌，出返泥就發覺以前既手足變曬浮屍，空中飛人，女既姦，男既殺，割啦屌，捉鬼啦